識人做新城市cs 公司叫佢地今日唔洗返工

今晚點算

現場情況 apple對出cs服務台一個人都冇
寫左暫停服務

行均成個商場 一個新城市staff都冇

今晚點搞 ！！！！

踩上office

冇STAFF 咁大家周圍係新城市鳩嗚
入鋪頭shopping?

塞爆佢啦

乜新鴻基唔知香港人最憎係咩咩？
係龜縮呀屌你老母

唔駛搞人cs
居民晚晚去新城市行街就得
晚晚商戶提早閂門，睇下閂得幾多日
之後得閒去下其他同公司商場
去開港島遊行咪行下ifc囉，記得剩係行d貴既商場

IFC icc

不使返工 又有人工出

縮撚到咁

迫商戶表態

Good idea!!

上3樓office

公眾地方呀嘛？

新紅基到底想點
撚鳩我地

第三期嗰邊嘅客戶服務中心(一田樓上)都無staff?

人地交得個場俾你 你咪用盡佢囉

去新紅基中心行街街啦

有冇人去望下
我識人係一期做野咋

推，想去新城市MovieTown睇電影

有部署又點？
我地搵人黎投訴者。

問題係冇人理你
職員走晒

晚晚收8點商戶實叫減租

晚晚有人去施壓就得，睇下商店點做生意。

不過既然無人可以投訴，咪搵下1823跟跟。

The management office is 啟勝管理服務有限公司 in Wanchai??

地契係咪話3樓咩人都入得嘛？

咁點樣做泊車優惠

但都小心, 可能係空城計

Yes

一齊再去塞爆商場
逼商戶落閘 冇生意做

助攻

今晚一定要去新城市鳩嗚

既然元朗播唔到片，沙田個埸又無人理，不如係度播片啦。

正喎

冇staff就去新城市最帶旺人流嘅商鋪門口等staff。
等商鋪塞爆門口就屌7新城市
有staff即離開商鋪門口

贊成播《地厚天高》！

Cs朋友話公司叫佢地呢幾日都唔洗返工 等通知

4樓服務台今日都係冇職員返工

想丟淡件事唔理就算

Don't waste effort messing with the CS or staff, lowering the shopping mall visitor(mainly mainland traveler) and shop turnover are the best tactics!!

沙田區街坊 今晚再黎